「突發」我係倫敦搵到條最新戰線

大家好 好耐冇見
我爛炒巴，除左將會動用大家之前籌俾我既 5千萬港紙 係倫敦買樓自住之外
將會打算發起國際戰線 － 倫敦金眾籌

希望到時大家多多支持，展現俾全世界睇我地香港人有幾撚蠢

勿回

香港獨立黨=分化撚

獨立黨班人出晒名態度惡劣, 無邏輯, 無計劃
仲要非常小學雞
獨立黨就係上次同攬炒巴同時搞眾籌嗰個所謂政黨
結果態度惡劣又無遠見所以比人插
post出黎既垃圾所謂廣告係poland ball meme

英國落廣告宣布中英聯合聲明失效 初稿

個垃圾政黨連張垃圾poland ball都可以想攞黎眾籌登報, 獨立黨有幾多斤兩自己諗

永遠鳩噏無證據支持, 扭曲基本法理, 被質問可行性同進度就機密機密. 從來做唔到實事,只能夠開post當戰績

HKIP屌你老母

處哥 好耐冇見
反完美國旗後 終於見到你

新戰線！ 香港人 加油！！！

我會課金俾你 放心

【停一停諗一諗】所謂嘅 攬炒 係要 推倒重來 定要 永不超生

又一條蠢閪 俾我呃完 不願面對現實

倫敦金！！！劉祖迪 ！！！

g持

fatfat

唔捐就係鬼

又係你班hkip垃圾

都唔洗講你地以前個廢中英聯合聲明個垃圾主張 果陣仲吹到英美同意 又話有證據 又話遲下會發表

借問聲依加差唔多成年後

證據有未 英美暗示過未

淨睇英領報狗趕你地班人走 就知你地成班都係鬼

英美同意都要港豬交捧先得
宜家港豬要一国兩制 做支那人
英領仲係到有人wo 仲放埋港獨旗 你可以上黎睇下

報狗趕完你班垃圾仲係到死纏難打 有冇再肉酸d呀

幫拉

成班傻仔做義工
係 邊似我咁醒9up幾句 就5千幾萬 袋袋平安

5千幾萬 想問下大家會點用？
買股收息都10萬8萬一個月。。。。

謝

幫中共做義工？

人地趕完你 已經等同表左態 繼續死纏難打 除左幫倒忙 就係幫緊中共

中共keep住唔想負聯合聲明既義務同責任 你地就主張廢除 幫中共甩身

收皮啦死共諜

冇人趕過英領班示威者走wo 你有soruce就貼出黎囉
冇左聯合聲明 香港就唔撚係支那管啦 支那仔 返去奶你攬炒袋底啦

咁樣同你主席我講野 on9仔

英文字都唔識多個 仲要期望支那守約 飲東江水 飲到懵撚左

屌你老母你老人痴呆定失憶呀

你之前因為呢單野發起叫人屌鳩英國呀

依加係列問人要汁 扮無野

我屌你老母啦 死共諜

屌柒英國佬 係隨時都要做既事情
何況我冇提過佢趕英領既人走wo 傻閪 你個百度翻譯壞撚左？

攬炒都俾我屌到縮埋19 唔敢覆我
家下派d下欄卒出黎露蟹都有

成班傻䦨捐完錢俾我 乜都冇 不願面對現實

下面咪有哂link 定係你個百度翻譯壞左

一邊要人幫你 一邊屌柒人 HKIP幫中共打國際線真係有一手

你老母都成條link露出黎啦
最弊入面冇野睇呢

咁你要支那幫你實現民主 又要屌支那政府 成班蘋果日報 攬炒真係痴痴呆呆 上唔到大台

咁就收左皮 點派我d5千萬息 俾你

I

聽日同我打聲招呼

唔知邊班友喺英國連政黨申請費都交唔起呢？

我收左5 千萬 問我？

支持
已捐1M

我都搵到一條戰線
我係攬女巴
希望香港人發揮互助精神
好似舊年大家分紅海咁
籌錢俾我買屋買車去瘋狂攬女
透過兩性關係去潛移默化外國女性
從而爭取更多外國人對香港民主發展嘅支持！

我答應大家會一邊推車一邊大叫free Hong Kong

Thanks 我會keep 住抗爭熱度
等陣會去China town 打個邊爐暖下身先

手足
呢d辛苦野等我黎啦好嗎
你洗定八月十五坐監就得

今晚5 點見 歡迎自備雞蛋

你系 炒樓巴 not 攬炒巴